[咸犬必勝!!!] F1 2020 阿布扎比站 討論區 2

Formula 1 Etihad Airways Abu Dhabi Grand Prix 2020

11 Dec 2020 - 13 Dec 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Yas Marina Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「ON9叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

正評係比個title

lm

HAM POLE TO WIN

舊年有幾站咪有個大大隻嘅MISSION WINNOW字咪就係萬寶路母公司

Totally agree with you

Martin Bundle
拉利同williams扭完軚，要等一下條呔先轉

LM

留名

即係有delay?

咸狗is back

留返下個topic farewell Kmag 魚雷ok?

RB 架車一用2021 setup 同 aero 咁廢

但係我想知有咩權鬥，我以為一直淨係大水喉就算

Lm

其實一路都唔明，點解唔俾直接落廣告後， 萬寶路一直都要諗計去走灰色地帶去拉花。由一開始一間間到mission winnow都係。有d倒錢落海感覺

上一任領隊白頭佬好似係萬寶路推出嚟
四眼佬就垃利推出嚟

拉利一直都想係成個快意度獨立
唔想under快意
單憑拉利班人係唔夠料，同埋無錢
萬寶路又有錢，大家咪有共同目標
馬總同今次上場果個都係快意人黎
馬總之前叫白頭佬落黎渣莊
都係貪佢係萬寶路啲人 等萬寶路唔好搞咩小動作
馬總死左 拉利班人咪開始搞事囉
棒左而家個ceo上去
個櫈都未坐暖就換人 換返快意家族啲人落去
就知快意信唔過而家拉利班人

有dead zone 賽車嚟㗎喎咁都得

test軚都有分SMH
所以時間有差距

吓. 咁咪好易炒車

萬寶路啲錢印出黎架啦 邊會care
年年扔億幾兩億
其他車隊都嘈過架 但奈唔到咩何
你諗下佢連冠名贊助個名都唔要
直接比其他公司

有一站咸堂軚都有呢個問題
但係過左qualifying
merc 伸請話fix
然後FIA唔俾
因為係comfort 唔係safety issue

咸比個位人開心下都唔得 小家到
又唔見佢為中東人權發聲

秦仔delete time

我覺得唔關車事 係佢推唔盡部車
岩岩睇左佢成個onboard
都岩佢渣

紅豆諗好用咩煲湯未

秦仔又delete time

有錢就任性
同埋咩原因將萬寶路由冼拿個間嘅老麥推左去垃利？因為老麥90年代中期唔掂？

V10

阿圖架嘢又唔願入彎

最尾成班人企晒係PIT WALL度就知V10先係真正既F1

HAM DEL TIME

搞乜今日咸狗practice 都咁多人睇

個時間去返食完飯冇嘢做嘅時間

PER今場要最後起步？

Yes
power unit change

1:52個特寫想表達咩

RUS:
我睇到啲野越黎越慢......
因為我架車真係慢左呀

又可以向大牛交CV

細舒前排揸f2004 好似都冇咁多人睇

係揸個個人唔同 一個係阿仔 一個係架車嘅真正主人

舒華士文喺度睇車

羅素部車出埋煙
黑仔到

伊洛特 角田 同Schumi仔都坐咗前面睇

壞MGU-K SKY話

咁多車都壞

新一代黑氣石

KIMI都著火

好幾個都在場
反而角田好似無份....

準備下星期既post-season test
又稱為young driver test

今場應該分分鐘好多人dnf
呢幾副偈連續跑3場
重要係power track

KIMI壞MGU-K 又多個

我素壞車

角田喺度咩？

Kimi: 屌你都唔識噴嘅 攞黎

嘩,好耐無見過kimi咁鍚部車........

KIMI：屌你等我嚟喇

BBQ

個個都打算罰格

客串消防員

坐咗係金牛度

自己公司嘢

佢心諗：屌你咪噴污糟我個位呀

平時kimi一落車就推開d Marshal

廢事班人鳩噴
整污糟架車加啲件冇得循環再用

諗起呢個

真係好小見
重要自己拆埋自己部車

噴極都出煙喎

直接手撕架車

kimi 都唔care呢d
一dnf就嬲爆爆咁

手撕車

不務正業既消防員

kimi 坐得好型

但佢阻止咗班人鳩噴

消防員 車房佬二合一

kimi：無錢換parts喇

其實都幾牙煙
著緊火kimi落車嗰陣扯唔甩條radio線
諗翻起gro真係好撚好彩

應該係壞MGU-K 睇返巴林1佩雷斯咁出煙

係,好小見佢咁錫車
咁耐以黎都係走左去就算

嘩，有個pit crew冇戴手套就推羅素架車

kimi架車重keep住著緊電？同繼續冒緊煙

屌

咸爺都壞車, 入唔到波hahahaha

咸狗

其實ALO係黑氣石係得連登咁叫定外國都係咁叫

咸狗阻鳩住haas出車

又行度喎

正賽又唔見你壞車

ocon做乜9

好似差唔多整整兩年無見過咸部車出事

屌 又做戲

Blockon 又黎料

18年奧地利之後未DNF過

屌你Blockon正賤種黎

上個post有巴打講Brian Tylor嘅f1 theme好熱血
但我都係覺得日本首TRUTH最襯f1

動漫OP

屌 fp2都咁樣
痴撚線

又換steeling sheel

佢係咪以為佢係max

似

ocon係咪想扮無睇鏡
"諗住讓條路俾albon"

咸扮野定點，今日真係唔多掂咁
定又係做戲

似真係唔得

條友真係撚樣黎，專登扭左少少，FP2都玩呢啲仆街野

全100嘅咸，重有金卡VET同閃嘅suck my ball

FP2 不必認真

Blocon 狗改不了

呢首睇怕都好耐歷史 我覺得呢首歌個風格同F1 嘅exhaust sound 差太遠
太優柔? 同澎湃嘅引擎個對比反而有啲大
sor for 1999

屌 我得max同gas金卡咋 好想要圖

咸狗不嬲Q3先收公公皮

咸狗好小可係fp做戲
佢fp係做足晒準備功夫
然後Q3, 正賽就黎料

好少見咸架車有事
Don’t give me hope

fp1 77
fp2 77
fp3 77
q 44
race 44

detail啲
fp1 77
fp2 77
fp3 77
q1 77
q2 77
q3 44
race 44

嘩,屌你地
幾隻咸狗定叻狗定邦狗
係咁負評我 我好撚痛呀

Fp1 / fp2 33

真係幾耐歷史，冼拿年代用到依家，日本家傳互曉嘅f1主題曲
首歌俾我嘅感覺係f1絕對嘅疾走感，好襯f1依個講求速度嘅運動

都係俾垃利訓練出嚟嘅

係咪因為你話有女仲食住黎睇車咋

好心唔掂就俾返RUS

成事啊成事，咪叫咗你溝完條女推埋佢睇F1 囉，咁咪唔使羨慕紅豆巴囉

太輕快啦個旋律
我個人都係鍾意熱血些少

去番地獄

OCO真係戇撚鳩鳩

咪燈啦

佢死攬住部車 都唔比其他人掂
暴露佢既身價原來唔值咁多

清 撐素都唔是咁的
咁樣鳩up重衰過直接叫佢炒車死

咸咁早返來有少少失望，開頭個個吹到佢返唔切黎

紅豆巴依家係專反素粉

真又叫佢上去嘅話隨時變下個秦仔

唔係, 我覺得咁樣支持有d肉酸姐
咸佢都唔係唔得, 如果佢今個星期又叫春,又慢
咁我都會支持果位巴打講既野既
但咸爺重有貨交 直接叫佢炒車死呢d重好

總覺得今場Russel 會炒車

憎還憎件死黑鬼
佢真係有料既
同埋佢頂盡咪渣多一兩季

硬係覺得唔至一兩季

其實係既, 咁有新車迷加入
就自自然然留意係最新果幾季
就會覺得咸,圖呢d老屎忽賴死唔走
新人無得發揮呢d
但佢地老屎忽得黎,係真係有料既
佩雷斯無位都比好多人吹奏
但我覺得佢無位都正常,
佢手車係好,但有時陰陰濕濕 成日整鬼d新人
佢今年spa都逼gasly埋牆, ocon當年都食左唔小呢d陰招
基本上而家圍場入面,有位果d 除左有錢, 就係有料, 再唔係就係工具人
即係公公呢種,兩樣野都無既人

保子拎pole嘅次數多過同年嘅四萬哥 10幾次
知邊個勁啲啦

Per 吹啲咩吖，講年紀第六老，仲老過KMag, 咁嘅年紀都仲未揸得掂F1 就弊啦

Ferrari解釋2020賽季頻頻出現進站問題的原因

法拉來承認本賽季車隊距離達到以往的最快進站水準“還有相當大的差距”，並透露了導致這一結果的根本原因。

今年義大利車隊的進站可謂狀況頻發。最近的一次是在Sakhir大獎賽上，Sebastian Vettel再次由於4.5秒和6.5秒的 “龜速”進站損失了大把時間，以至於賽後德國人表示，車隊的維修區設備可能需要“徹底的檢修”。

Ferrari也在本週末Abu Dhabi的賽季最後一場比賽前透露，車隊今年超過20%的進站時間都超過了3.5秒。相比之下，Red Bull車隊本賽季的進站效率一直位居榜首。在過去七場比賽中，有四場進站時間快於2秒。

在Abu Dhabi大獎賽前Ferrari承認，他們的平均進站用時距離以往的最快時間還有相當大的差距，並認為如果換胎速度更快，其或許可以有更多積分入帳。

Ferrari方面透露，目前車輪螺母問題是導致進站緩慢的根本原因，也是車隊正在致力於為明年解決的問題。

“按照車隊過去的標準，超過3.5秒以上的進站次數確實太多了。但絕大數情況下，我們的進站都沒有達到最佳水準，主要是由一個和車輪螺母有關的特定問題導致的，”Ferrari車輛操作工程師Diego Ioverno表示。

“連接的地方不夠結實，所以螺母已經脫落好幾次了。這是一個可靠性問題，為了明年我們正在努力解決它。當我們的夥伴們感覺，甚至是無意識地感到他們使用的是一個更危險的部件，與輪槍齧合的誤差幅度要小得多的時候，這對整個流程產生了負面影響。

“對我們來說，一次出色進站的平均時間是2.73秒，這意味著我們還有提升的空間。“

同時Ioverno還解釋表示，作為Ferrari正在進行的重組和重建的一部分，維修區的工作人員相對都是新人，需假以時日來培養和提升配合度。

“因此很明顯，我們還需要一點時間讓所有參與維修區工作的夥伴們團結起來。” Ioverno表示。“沒有其他的運動需要二十多個人完美的同步。這就是為什麼最好的車隊總是那些使用相同團隊很多年的車隊。”

“所以，除了可靠性之外，我們還需要在這一領域展開訓練，包括進行專門的演練以及心理和身體訓練。這將是這個冬天我們為2021年做好準備的另一大優先事項。”

簡單啲講 即係迫害

素素未來多數會去benz, 但唔會呢1-2季囉
點跑都贏既Benz點會想2架車好似2016咁內鬥再攬炒，所以公公個位其實好撚穩陣 而咸就用嚟拎冠軍賣廣告吸關注度，過1-2年咸無貨賣先會到素上啦。 但應該會放多少少黑科技比williams廢事比williams架閪車揸廢左素掛

素廢咗買max 返嚟
又或者買失勢少主19叻
benz大把人揀

Toto幾日前先決定叫de vries嚟揸 原本係mazepin

我估俾咸下年拎多界WDC過咗老舒record 就唔會續

我覺得佢既命運真係掌握係自己手上
而唔係諗住渣平治
平治分分鐘2022唔夠屌/唔玩賣隊轉做供應商
素素就係要繼續穩定係威記改善返今季既缺點
準備好上大隊 , 萬一平治賣隊
佢都起碼重有技術係手可以比人睇中
佢既情況就似4萬, 當年係廢隊慢慢磨
然後上細牛,再上大牛, 經驗同技術就慢慢累積返黎
佢上到大牛, 甚少犯錯
真係新仔好好既學習對象

唔會要19叻啦掛
我估benz寧願要四萬

4萬咁老 又去唔到平治 其實佢生涯都應該好難奪冠啦

我估會簽多年 咸+ 素過渡，到時素廢撚左都仲有隻咸，唔通靠公公咩

算啦,望就望到時老麥上返大隊
老mk同廢圖退左, max又未成長
到時睇下執唔執到一年
好似kimi,button咁

素素

平治同花順面
是但執一件正正常常既車手都得
4萬,max, lec, 素, 辛斯
平治比你offer你 你去唔去?
素素真係要趁呢幾年繼續累積好經驗同改善好先得

okay ar幾好聽,幾cute
好過小象邦邦無撚用

咪笑人啦，你好快都無撚用

跟本無車手會對黑平say no

我頂唔順個名，搞到我諗起殷素素

細舒係廢拉利同benz混血，有無機會跳去benz做少主？

傻豬黎既,咸爺真係退先算啦
未撚驚過
今晚再同條女執返劑活動下先

我覺得有機會, 話晒平治同老舒都有d關係

拉利話要Schumi仔make Ferrari Great Again

then make Leclerc cry first

我覺得今次換ceo都係想扶正舒仔既
不過............你5,6年都係咁既話...
舒仔未必會等你

呢啲先係車

想知車手係咪通常等完約轉會多過好似典型團隊體育運動咁可以比轉會費走
利申：知道呢條題目好鳩但係都想問吓

Max Verstappen spent so much time in the P3 chair this year he decided to take it home

Checo: am I joke to you?
簽左都可以motorola，搞掂錢既問題就唔係問題

以為佢講笑

一係完約走, 一係兩隊傾掂數,下季比你過去
唔會季中走人/買斷約
買斷左份約都會要求你唔可以渣f1 1~2年
其他例子好小見, 最多都係提早完約

明白了

垃利要贏，19就要輸

我又覺得拉利要贏...

佢炒哂成檔technical team先啦
每年啲aero都係亂鳩咁嚟
一係就鳩快冇down force
一係就有返啲down force但係超大parasitic drag
年年去到年中就認話cfd/wind tunnel條數同現實世界原來係兩回事...
好話唔好聽，人哋又咁多個鐘development，你又咁多個鐘development，點解每年做嘅車都唔正常嘅？

麥勞臣同Guenther

max max大隻到 打唔打得死ocon同mazepin

拉利個情況係, 每個部門都會有新既idea
work既,就會重用, 將d 資源比晒果個dept.
然後其他dept就要爭剩低果d
而其他dept.為左錢同被重用,
就要想盡辦法扯而家當紅既dept.落黎
同埋話佢地個制度係一成不變
就算果個dept.有好成績都好
都唔會有額外既bouns去獎勵
個個dept.都係硬掘果舊錢
而最重要係, 本身係阿head既老屎忽
係唔願意改變同比位新仔上, 不斷play safe,
唔做唔錯, 唔改唔錯,唔試唔錯
新仔既idea有睇頭同work既話,
隔幾個月分分鐘比老屎忽針對到你走
點解咁多人講緊拉利之後10年都係無冠就係咁解
意粉佬唔係特登玩膠, 而係佢地真係膠

馬屎夠鬼人打, 渣左1年F2同一個渣左5,6年F1既比
淨係做Trainning都唔同

18 個年個 side pod design 應該係近年最最最成功的設計 .... 除左呢樣所有 design 同 upgrade 都 fail ... 尤其係 17 18 兩季季中 downgrade .... 俾 Mercedes 拎返優勢真係心灰 ...

「發夢 mode」Vettel 幫 Aston Martin 拎返 world champ, 證明俾人睇佢其他隊都拎到 champ 係垃利唔得 (當然我知呢個可能性係零）

有無拉利政治簡介
年年都話班意粉佬內鬥但係唔知鬥緊乜鳩

素素同滔滔仲有長約

臨尾CHINA ZHOU 冇戴耳筒/塞

拎redbull車同benz車比

其實舒仔係咪真係有料都成問題

我都唔知de Vries勁d定佢勁d
佢兩個都唔係叻同素 第一年即刻champ
細舒雖然只係第二年攞champ 今年個grid比上年都好好多
但係de Vries 2019係早1.5輪封左王 不過佢係第三年先champ

onboard

咸犬必勝

氣仔個技師好笑

Google search佢嗰engineer會有驚喜

我以為佢個danke seb係cap哂佢torpedo阿seb嗰咁多個moment

哥桑

如果圖渣盡，咸又失神
我覺得有機會
下年大牛部車應該未必有咁好
我覺得圖一定砌底到77

呢部R25真係好靚
由細到大都好鍾意Mild seven Renault

同埸加映，本田雅人嘅技術

今日兩節練習嘅mini sectors比較 係reddit cap番黎

多慢灣嘅sector 3就平治天下 反而2條大直路紅牛玩哂 唔知邊架車裝多d sandbags

其實今年大牛唔係快得好緊要 只係max太好

19啲頭盔真係唔掂
vet lando 平時啲頭盔都靚 今場rus個個超靚
Gas就一時時靚 今場都靚

Carlos 嗰個都好鬼靚

佢今場個頭盔好正 有佢上年上podium 既車隊大合照

咁快就係carlos係麥記既最後一場

Rus有齊威廉士d冠軍車
真係正

我剛剛搵黎睇 真係靚
又用番佢西班牙國旗顏色 又成隊crew合照
望埋呢場 下年去垃利無呢啲野睇

下年去垃利，忙住自己整車同唸策略

學埋廢圖一腳踢做萬金油做足幾個位

kimi都有一段仔最快

廢圖脾氣算好，之前唔太中意佢，但今年改觀左唔少，希望佢下年可以改下揸車壞習慣，唔好突然間神經刀黎一下，要學下咸狗穩定性

spin少d已經好好

下年佢揸半版W11部車，W10尾部免費升級喎，仲spin

好似公公喺土耳其嗰場咁就死得

我圖水戰反而少spin

以前multi 21壇嘢我真係好憎，果時迷緊webber

係依幾年對佢改觀好多

X2

真呀，佢揸水戰都好表現，應該好心得

平時spin到咁都救到 水戰邊有問題

反而想睇佢如果揸黑平會用咩頭盔

Still I Rise

Anti-Ham

Will I am Suck

著火都要自己救

仲要全程望下有無比19隊

19叻要比下馬威剛黎垃利新仔

嘅

又切內線攬炒

下季未開跑就要serve penalty

仲要近幾場sainz食住叻嚟玩
Molamola

馬屎今年試過車未

Steiner 想喊咁樣
呢條片勁好笑 loop咗10次都有

終於唔使場場畀錢整車

諗起下年有個癲佬

同埋用兩個新仔其實好搏
未夠經驗好難去幫手develop部車

你覺得真係會炒少左？

Steiner 其實幾搞笑
由其是係2018 suck a wanker

應該送道門

嗰個俄佬肯定炒唔少

唔通你覺得 mag 同goj 有幫到手 develop 架車？

隊其他隊車洗唔洗賠架

kmag同哥桑鬥咗咁多年F1
啲feedback點都有用過兩個rookie掛

至少舒仔正常掛

舒仔後面係Fia 垃利同benz

可能俄仔擺低好多錢俾haas整車

舒仔炒咗
咪垃利找數咋嘛

唔洗擔心
都係拉利/Dallara件黎

做咩舒仔同Benz又拉左關係？

佢老豆幫Benz (Ross Brawn年期)跑過幾年

同埋當年細舒未入拉利青訓都揸過平治架DTM兜咗幾個圈
(雖然唔知關唔關事)

有冇人玩F1 2020 用手掣
啱啱試用棍波覺得好難
利申唔識揸車冇概念幾時叫轉波

手制撚
我用自動波 加波就由佢自動上
去到剎車減波就手動
到出彎會自動入返正確既波

Q3完之後 你會見到除左s1果幾隻灣係大牛之外
其他都係平治

麥勞臣個樣好鬼似黑人問號 我都睇左好多次

係呀 老舒入f1之前
平治同老舒有啲關係
聽講話老舒幫Jordan 車隊跑Q果震
要比左100萬先，平治都好似有夾
加埋舒麥加個名 德國人
對平治品牌都係一個宣傳優勢

可以做表情包

睇到Steiner好sad既樣

老豆都揸過190E鬥DTM
同埋C11鬥le mans啦

手制用AT算啦

steiner應該都好唔捨得佢哋兩個
但呢個世界就係咁現實 money > everything

無得屌啦

上年係Grosjean 話要轉Australia spec HAAS 先知佢地逆更新

我覺得佢普通料仲要無觀眾緣，真係走去走著。

本身就唔值奪冠

睇下佢夠唔夠膽鬧mazepin

4萬okay既

唔知點解覺得好搞笑

有冇素份

手制AT易控好多
係要late brake果時禁下正方形
或者某啲彎要upshift先禁一下

又特別拉花今鋪仆街啦佢哋

今獲你仲唔仆街？好似仲有Netflix 影鹹狗？？？

我未見過平治會連柒兩站

俾人撞走

追得到咪比你撞囉

入INTRO了

緊係啦，下年邊止要被人bang門

兩個金主都唔得罪得
試吓同癲馬講enough is enough
叫細舒做wanker

魚雷係咪基本上無得再玩？

有少少唔想佢走

基本上係

無人想晒時間出黎碌HAHA

角田都打哂開口牌話唔透露得去向
魚雷多數都冇得留架啦，只怪Gasly 今季真係top fit，不過近幾場其實魚雷嘅表現都絕對唔差

咁快都要lap車架嘛

出車未

等天黑黃昏啊
Christian Horner話早時段d data係冇乜意思
比賽係黃昏到天黑

魚雷自己講咗21年會暫時做住預備車手兼sim車手
目標2022重返F1或者其他賽事

今季季尾佢表現真係好咗好多

我諗大牛而家玩番F2，22年應該似舖路比juri vips上

大牛會KEEP住佢既
當其他人有咩事就會叫返佢上黎
不過個情況係慘D咁解

我個人覺得佢係Max既吉祥物黎
18年佢去左拉利到打機, max就柒到仆街
之後搵返佢返黎,max就正常返晒

公公應該今站拎pole

挑 又放沙包
做到好似max好快咁

33好似好快，可能都有機？

咸狗FP幾柒都好，跑q甚至正賽都上到黎

最多第2

冇可能
咸同保子練習點差
排位都會彈返上嚟

老MK就算係度擠牙膏
其他都係追唔到

休息下啦 想睇rus多過佢
佢又唔係表演下lap q1 5寶

albon部車又做乜

我圖

Run Sector 1 快過MAX！

我素揸威記都咁快

S2即刻+0.5

羅素拎咗架W10返嚟???

威記車都可以紫 sector

啱啱Sky笑佢係拎咗W11嚟揸

今晚係咪1210am Qualifying

2100啊

本地時間2100 Q

9pm

破左處信心真係爆哂棚

香港時間 21:00

當大部分車做緊36尾
我覺得咸狗會做35尾

當Renault都36尾
黑平同Max起碼都36頭

唔該各位睇錯timezone

泰仔真係一舊垃圾黎
大佬就做緊快圈搵緊limit
佢重係度set緊車, 下年重有佢份既話
大牛唔洗指意有wcc 第2

阿邦

已做

精台屌到泰仔仆街
串鳩佢just a passenger in the car

我覺得咸狗分分鐘有35頭, 癲d既話可以有34.9

泰仔: The Race So Hard

Don’t judge him too hard

秦又證明自己
+0.501

話口未完就刷到第二快啦

條撚樣尾二嗰場都仲話緊架車not raceable
真係唔知佢收埋班老闆幾多裸照先保到個位

垃圾Dr Helmut Marko又係，老屎忽死要面

舊年架W10做到34.7

而家咁慢，一陣q會快咁多？

話佢inexperience姐
又未到屌既...

係呀嘛,琴日明明渣得好地地
然後今日就話undetsteer,
車隊問佢邊隻灣, 佢就話隻隻灣都係

垃利再次證明自己

上年best rookie

睇做出時間
唔係睇排名

之前圖好似賽緊個軚盤偏右都就到

咪就係
人地fp1 test件
fp2 test limit搵setup
fp3 sim q time
佢老味fp3先嚟話setup唔岩

17匈牙利
其實都慢左架,係好彩kimi同條track先頂到老mk

剛剛fb見到圖既tee但垃利

清舊貨
我等下年AM出衫想買

出深綠色既帽會唔會戴

而家做緊2019 abu dhadi
聽返阿恩能講車 發覺佢真係on99
如果佢無車講都係自己攞黎

睇完Netflix幾中意gasly

原來現實中 p1 左一次

四萬都唔值奪冠
請問現役車手除左咸狗仲有邊個值得奪

佢撐邊個咪邊個值

我都睇緊，不過係睇廢秦
明明上季都冇咁癲，總算前排起步
今季真係好撚垃圾

已經取消咗Patreon贊助，覺得唔多掂

痴撚線，四萬手車係現役車手top 3/4
穩定又快，d divebomb send親都準

你洗鬼比錢佢賺
你上黎呢度問d巴打重好
有d巴打答得好詳細
條柒頭識條鐵

Ref : 2018 China

17 Baku嗰一下先癲
一野爬3件

我覺得2018 china真係渣出身價
爬2部拉利,2部平治都係乾手淨腳
我果時都買左頂 4萬哥帽

咁當然嗰站係sc restart去到格仔旗都癲
Baku係嗰一下癲
但係四萬啲late braking真係另一個class

幾個po 前竟然有人話佢淨係識divebomb 技窮

17 baku 都係好癲
我果時都錄底左恩撚版既
睇佢笑鳩咸同圖

Baku嗰下真係勁到癲，入定內檔，過完3架late brake都只係少少lock up加出彎都冇overshoot

Baku係神級，支那站就係比較似教材式嘅，公公都係，不過反面教材
孖甜嗰陣仲話公公just sent an invitation

最有印象係Monza, 公公有樣學樣結果車爆發泡膠

佢最多咪俾啲入門嘅知識你你知道晒就自己上YouTube學其他mechanics / aero / dynamics 嘢

邊個位on9 ?

我一直都係果度買, ok呀,唔錯無送漏到

邊個揸黑平咪值得做冠軍車手
除左件垃圾公公

支持John Wong開 channel 講車

Late brake佢真係現役最強

不過最好J一定係18 Monaco

靚撚到
我都真係好鍾意4萬
手車快 最緊要係穩
以前RB唔係壞車基本上都係top 5
不過真係黑仔啲
希望之後佢有好路數 都30歲

Late brake最強一定係Leclerc

炒9人佢最叻

late brake 攬炒最強

已經31啦

麥記2023有興趣玩吱吱吱

一定要買紅牛
襯仲有AM 同honda logo

印象中佢divebomb真係無乜試過隊走其他人
次次都乾淨俐落

係除左19年baku個次柒左

唔該麥記下年生生性性比架好車佢

有件gas tee好靚

19年佢轉左隊喎你講18隊Max?

有d想買大牛件rain jacket

19用架renualt late brake唔到隊左出去
仲reverse into another car
dq左
之後仲俾Perez串佢架車唔係紅牛, 做唔番late brake嫁啦

係喎唔記得咗倒車撞到人

撞魚雷

魚雷本身都俾佢搞到入唔到隻灣，仲要俾佢隊

albon廢還廢 到底架車係有咩問題

架車係相對難揸
好多設計都走向極端
但廢秦廢到人地fp3 去做模擬排位
佢反而嘈緊架車既setup唔岩咋
點睇都係個人問題大於架車

點解咸狗咁快冇事
中左招都可以咁快冇事？

隊中先brake

Lando Norris 同 Carlos Sainz 原來今季Qualifying Record 係8-8

片頭

咁佢又仆街D 依加先話under

toto 又出咗去睇車

成事

成事！

次次都好驚係廢老

Chicken john!

Kmag同佩雷斯會排最後起步

雞john

兩個最後，平排咁樣？

KMag 紫

睇下邊個換powerunit先
先果19 後果個20

孫仔睇得出有進步 慢Kmag好少

泰仔

素素都係快唔過HAAS

又係hamilton

williams s3 輸好多

咸
一早叫你讓架車比rus架啦

公公硬起來

max flat spot咗先慢過佢咋嘛

上年都可以跑1:34
今年點解好似唔得? 條track 唔同?

老mk要check車haha
分分鐘 郎爛d野

可唔可以DNS呀咸狗

Ham唔會有事嘅

大家冷靜，Q3啫

咸

Del Time

上次由FP1撚公公去到Q3最後一個圈先贏佢

q1

咸狗必勝

咸犬必pole

為素素集氣
入Q2呀

唔會la 邊有咁易爛

冇事既 我咸一定pole

44 77 33 ready

On9con硬咗

Lat差少少炒

咸狗點會pole唔到

集乜鬼啊
一定Q1收皮

屌我先係最唔冷靜

Mk果吓彈起似Mario Kart咁

咸deleted time

兩部拉利分分鐘入唔到Q3

可能未好返哂，快唔到呢

垃利點都會保叻上q2, vet 就難講

公公起步成日柒，唔柒都中間會自爆，驚咩

遲左入 咸狗搞咩嚟

威記點解拎住平治引擎都可以咁廢

：my tires are all dead!

其實巴林第一場佢應該已經唔舒服

出咗界

車架廢

想問下 15位以下係咩意思

冇錢

此平治不同彼平治

exceed track limit
好小事

未放低晒沙包

Aero brake chassis 都廢

Elimination

你當個engine裝左係架f2啦

最底嗰五位會入唔到q2，elimination zone

F1.9

F1 唔係淨係鬥引擎

做咩今星期咁多人叫Russell素素
睇到打冷震

GIO做乜唔出

latifi差d炒車

上場之後大量迷素黨出現

自從上個禮拜話頂咸狗開始，就有班人叫rus做素素

女fans叫先
可以改埋頭po

今場佢無得復仇

自認迷素
利申: 反叻

第日佢上mb應該都會都咸爺一樣
到時唔知會點呢

咸好廢 俾返格車素素揸啦

真女人咩

橫掂都入唔到 Q2 ，無謂嘥油

咸究竟病好未 冇睇FP

咸咸圖圖

我冰又入Q2

靜啦
你係咪唔知自己有超能力架

咸狗格閪先多人反，Rus keep住態度好嘅話都ok嘅

咸爺唔在狀態

咸架車果然冇事

熊貓咩

Russell 898

Landoooooooo

好燈

點燈都唔撚死架啦條友

George

上場有人post過

RUS入唔到Q2

Q2有KIMI睇 也好

冇啦，呢個場平治天下
除非好似上場咁又柒姐

HAM 又做戲

上個post啲紅字user

冇

Best rookie

即刻燈死

出埋局

魚雷近排QP好撚勁

你地係咪慢左好多

我屌

Latifi

Latifi 未開始hotlap已經spin

又係hamilton 屌

垃利阿叻曉飛？
setting all in qp操極限

嘩叻

頭先邊個笑Gio唔出車
Kimi

Best rookie
廢到輸埋比孫仔

Latifi又衝出黎搞笑

連燈仔

魚雷同on9con咩事
呢排咁勁

其實魚雷季尾都唔錯 下季冇得跑都幾可惜

我咸超fit拎硬pole 然後pole to win

Latifi真係要多謝爸爸

佢臨轉灣出去先擰制轉MODE

笑撚咗

Ocon 今年其實有進步，唔鍾意佢都係咁話

魚雷今季後半真係大進步，勁穩定

咸必勝

Stop sending me this shit

正賽都唔差
可惜太遲了

未完場就玩冬甩

latifi.....
咁快做冬甩

一個下季失業 一個下下季失業 要寫CV

屌打咗我氣

latifi

比我揸都唔會咁樣spin啦

1-49，比定43個號碼我

ching講還講 唔好po圖

咸狗快啲Lockup哂多條紅胎啦

氣仔noble gas黎
穩定咁多

咸狗一定贏架，一定跑得哂成場
阿邦一定上台
佩雷斯廢圖一定dnf

Latifi呢啲垃圾都有位
魚雷真係絕對有一個位

44 77 33

你揸
炒咗啦

下年3個老豆力量
Stroll >latifi = mazapin

人哋職業係兒子，你吹得佢脹咩

羅素

1,2,3,4,5,6 下場一定唔中

被遺忘嘅四萬

Gio 9-8 Kimi

揸波力量

Latifi正職係兒子，魚雷冇水喉點r位

廢秦今日食哂奶力

唔好啦，有halo唔代表唔駛死

latifi 起碼正正常常唔好攞個痴線佬比

真係可惜

垃圾到不值一提，靜靜地

Formula Daddy

當你職業係兒子都揸波子

所以下年仲有得玩

Formula E 上一級formula D

咁mick係咪老豆力量

邊個話垃利廢，叻叻一陣就p3比你睇

秦仔

透明人 場內場外都無咩新聞

如果角田上f1連魚雷都比唔上就好笑

過多年再睇下點啦
叻同邦一開始都多人迷㗎，而且場場比人屌到成隻狗咁

四萬呢啲廢物上撚到podium咩

老麥q2 用黃 得唔得架

一個格衰自己攞黎 一個衰完係啲on9粉手上

冇靠老豆啦

暫時未見到力量

有實力喎
你望下Latifi

賽車世家唔計啦，唔係嘅話堡哥都係父幹

唔係錢嘅力量，係功力

至少mick係f2冠軍上黎

老豆力量係睇身家
Mick 實力贏F2 唔易
Mazapin 唔係老豆比錢邊有車揸

Latifi 19年F2都有亞軍㗎

玩咗幾多年

所以咪話Mick 唔算完全靠老豆R車揸

玩咗幾年先有喎

睇咗咁多年，都仲係覺得個停車場pit exit好怪

Mick F2冠軍
堡哥gp2冠軍

請問speed trap個度係有限制定點？

可唔可以解釋下

Albon del time

認真當年冇睇
但堡哥睇落係食腦既
唔係當年點迫mk爆seed

Albon > Max

純粹俾人睇top speed, 無乜特別

PIT LANE? 定係?

一切回到正常

Delete咗

四個轆唔可以出界

哥桑都係GP2冠軍

再講多次!!
公公今場POLE!!

因為鹹狗一個人令到成嗰f1勁悶

秦仔del time

係入面自炒爆炸係咪好危險

又del

唔出界先講啦

Grosjean 無料就唔會玩到成10年佢只係神經刀

Albon

廢秦出左界好多次啦喎

希望麥記孖寶臨分手前可以一齊上pod

老mk都係gp2冠軍

無撚用啦
一起步咪又落返第三

秦有機會整到個車底盤
應該又要哂時間check車

因為佢我星期日多咗個幾鐘休息時間

呢度全部人都燈力驚人

垃利用黃胎

蕉車呢個場唔掂喎

What the hell

Double pod好難喎
前面已經有兩架火星車，仲有粉平，等奇跡sc出現

垃利呢個位陣間咪又係要用紅

四萬

不要低估公公既黑仔

邊估到戰術大屍諗咩

圖應該會用紅做多轉
黃既話佢應該入唔到Q3

有機會兩個隨時Q2 eliminate

係燈唔到咸狗

MAX重要過磅 ON99
都唔知係咪玩野

垃利會為圖好？唔迫害佢都偷笑

咸狗道行高
法力無邊

換套水胎出嚟迫害廢圖都仲得

反正最後一場，直接熄掣咪得

Albon一定入Q3

比叻套紅廢圖用就有

裝叻套軚俾佢 last一場DQ收工

四萬睇怕連Q2都入唔到

換陸仔d舊胎

四萬同秦仔重唔做時間？

咁想墨西哥佬渣牛咩

Q3 先膠

入左啦

一定唔會再出界

BLM神功護體

又燈

泰仔又準備入唔到Q3

個個星期都遞信
紅牛點抗解今次咁有耐性
Gasly 比人解牛就咁決絕

Anyone but albon

我都好想

生錯國藉

秦要証明自己 加油💪🏻

秦仔入唔入到Q3呢

一定係佩嫁啦
咁大條水喉

sBinotto唔嚟會唔會好d

希望垃圾繼續證明自己係垃圾

一定得

點解perez唔做圈呢

放泰仔行2個圈先好過
實出事

做完都包尾，哂氣

同問

Lm又 del

紅牛好似有50%股份係秦國人

之前有巴打話傳過氣得罪大牛d人

無得㩒制S🅱️inala

Grid penalty, start from back of grid.

Per話唔定match到ver

我覺得最多都係保佢可以渣晒今季

搖控落order咪得

Horner d訪問睇得出同Gasly有私怨

換pu

收咧 唔知做咩

紅牛本身就係源於秦國

VET

圖

展望下季過AM翻身喇VET

又燈死澳牛

秦仔要證明自己啊

廢秦快撚到

圖搞一大輪排10既不如排11比佢用med起步好過啦

燈

黑氣石又發揮作用

屌 件垃圾又死好命

垃圾平治

13

揸埋呢幾日無㗎啦

VET完了

四萬真係入唔到Q3 果然我都燈力無邊

覆得太快，炒車

秦仔好波下年反擊喇 屌打返19max

秦仔正賽又會柒

魚雷又上Q3

阿邦學老mk交戲？仲以為佢收硬皮

大頭

大頭犀利

Max聽日Med起步

魚雷真係太遲回勇

諗大左
下年夠橙跑再講

百屌成才

唔知麥記有無機會追過粉平呢

Netflix今站影威龍

廢秦SECTOR 3 紫色
黃綠紫

雙重威力

屌 燈到

好多反泰好強既燈力

聯手迫害

百屌成才？！

粉平第三

黑氣認証

泰仔準備又柒

唔怕好快去麥記 又一條好漢

圈速都3色雪糕

Guenther Steiner假假地都多謝Kmag Grosjean幾年貢獻
垃利

amazon迷叻

迴光反照咋話

可能聽日用胎都係三色雪糕

咪睇佢下年整左部咩車出黎
最好下年圖同大頭企埋一齊,之後影住拉利部車
咁就好笑

廢拉利：咁多野講整多2個 5秒以上既pit stop比圖呀

有邊次唔係

屌 大家講到好似打牌咁

咁不如用齊五色

被拉利迫害的世界冠軍

一色啦
揸幾個圈DNF

搵埋kimi啦

便蘿掏: 5秒太仁慈啦 俾夠15秒全季最耐🅱️it stop同你farewell

真係好垃圾
雖然唔知佢地之間因乜嘈
但成班好似當17-18 兩年冇發生過

圖同大頭嘈過?

圖自己落車換晒四條胎再上返車仲快過啲🅱️it crew

講緊垃利同Vettel

拉利都當 當年賣斷kimi份約叫佢走既事啦
重叫kimi返去添

大頭應該唔ok圖
覺得佢靠車only

我諗佢指圖同垃

大頭有邊個隊友佢睇得起

反咸反到咁明目張膽

當年R哂頭，趕完人走之後見kimi係蓮花揸到識飛又請返佢去廢拉利

上場冇左ham。上場好精彩。

係冇因果關係

鹹帝第一年就屌到佢氣咳

有

鹹狗必需

Bot又比假希望

廢秦偷雞谷爆tp setting

albon番生？

唔要你自己整車算係咁啦

Q pace

依度燈力夠

場場劇本都係咁

咁要問下成事

兩架橙都 under 1:36

咸狗唔會輸架
肯定仲有貨係手

廢秦架車正常番？

到正賽就會落返去中遊

公公終於硬了

迴光返照

嘩屌 秦仔最後果場先正正常常

諗起高華拉倫都好似GP2亞軍，比咸屌打到呢

我邦只係慢Max0.05

秦食左春藥?

pole
turn1跌落P3
劇本

咸狗下round實上到pole

咸狗做戲咋，起碼快多半秒

其實公公佢q pace 好似真唔差

咸9必勝

Ham狗一定p1!

食咗禁藥

俾翻Max架車佢揸

咸狗又做戲

去到正賽就無食偉哥一起步就軟晒

要保住飯碗自然要俾d表現

柒起步姐

橙車同blm差0.03
Sand bag confirmed

咸一定仲有沙包

鹹狗病完好戲左留返最尾一秒反cup

唔做野點保住公公份工，咸真係好辛苦

睇埋第二轉q3先講啦
唔好俾咸狗呃到

1-2咪又係平治

大牛呢轉可能蝕左

最後一場應該係差announcement啫

不嬲都唔差 正賽才7

得閒都要比啲甜頭公公既 養狗都要餵食啦

抖咗成個禮拜，終於諗好劇本

起步最柒

換russell 入黎就無得揸流灘

恩撚咁都可以JJ鹹？

Ham射番上去是常識吧

場場排45咪好囉 都冇求你咩

想引人注目，點知無人想理

綠色平治

咸迫害得公公太多的話,唔續公公 George上咗嚟就GG

佢收山嗰日咪有人理

咸次次都p3最後一輪先pole啦

上呀太陽神

沙包confirmed

又紫

咸 pole to win

咸狗睇住嚟食

咸狗真係

公公識玩就自制黃旗啦屌

Ham9

: my tires are dead! (Purple lap)

唉，又係果嗰劇本

都話劇本㗎喇

公公!!

Max!!!!!!!

公公硬了

原來自己都有燈力

19max

Max!!!

叫🅱️inotto幫佢手

19Max

韋少

Max!!! Omg

保子

Max

諗都諗到又沙包

Max!

Holy shit
爛仔韋

恩撚同成事

Max pole!

Yesssss

保子p1

Max p1

Get in there

holy shit

終於燈到咸

間開咸第二排

Wow

MAX!!!!!!!!!!

Fully sent
Keep hydrated

First non merc on pole since 2013

紫綠黃，咸真係留力比公公上，點知公公廢到執都執唔到

max！！

max

咸聽日一定唔會炒車嘅

斷左平治玩晒

Max!!!!!

Pole啦終於

公公

MAX!!!!!!!!!!!!!!!

Max!!!!

咸聽日起步就過哂前面兩架啦

Horner: MEGA MEGA Lap

秦國人完全唔啱班

33!!!!!!

MAX POLE

He sent it
Max

Max!!!!!!!!!

屌cls 19max

SUPER SUPER MAX

Red bull!!!!

max好波！！！

呢個pole真係勁!!!!!!!!!

康打世界第一

咸狗Row 2

好撚醜呀公公

係咪2020第一次

今晚唔得閒睇先到max拎pole

下

我Max必勝

Honda

MAX'S TAKEN POLE IN THE SEASON FINALE!!!!!!!!!!!!!

CLS MAX

Norris

秦仔正式玩完

Super Super Max Max

Max 做炸兩

破Benz 包2021 pole

max!!

Maxxxxx同Norris

norris

橙車爭0.25s

Cls

First non-Mercedes to pole at Yas Marina since 2013

BOT都快過HAM 係估唔到MAX再快少少

咸狗第2行

Max 終於pole

返去玩翻吱吱車啦

一陣又有咸怒婦樣睇

聽日正正常常分分鐘Max 壓過Bottas積分拎第二

實力嘅差距

上次係19年巴西

太子都拎過pole

廢秦差0.325
仲要比lando快過

咸狗準備嬲豬

Norris射公公落嚟呀要

斷撚咗平治個pole

2013年以嚟第一個非平治頭位 係呢度

waaa

二世祖一早破左啦

Rb留有一手
凍左既track仲可以反cup

好耐冇見過Horner笑

Red Bull Honda贏power track

電輪椅

差十幾分，一定冇可能

劇本
Red bull: next year we are much well prepared than ever

On9叻聽日係咪要罰格左9住VET丫

Max仲有冇得攞走張櫈

Perez to RB

康打2021可否不要退

33一定由頭帶到尾

Sorry 自膠

見到雲當就好sad
一個咁出色嘅選手 F1 竟然冇佢一席之地

咸狗： 韋少要搶，通常我都照顧細路仔

Pink Mercedes

我康世界第一

vettel係後面睇住佢隊人

同垃利一9樣

係喎要罰三格

鹹狗要坐

Lando聽日加油

False hope cycle

中間大牛，兩邊平治對稱d

可以起步避咗19叻先

其實佢有咩過人之處？

起步即刻騎返max攞輕鬆p1啦

樓主開新post keep住咸犬必勝

MAX 第三個頭位

真

Dr Marko打緊電話

Agger

2018 跑Q比大頭clean sweep

Final send

只係等公佈

Albon跟住咸狗有運行

我鹹必勝

問下albon係咪可以解約

真係有用

留意到toto次次季尾都讓一場比佢

佢每次有好成績都會打電話
未必係關條垃圾事

Rb啲人點整架車先可以追到火星

坐係度變企係度姐

Max 真係痴撚線

dr: honda仲想唔想玩呀

打緊俾Perez

都係劇本，聽日後追表演show

1,2,1,2隻腳
F2成績好

Albon clean side再跟貼咸狗應該有運行

Breaking : Honda rejoin f1 in 2022

再唔係搵fia出手囉

都只係第三個pole

最後一場報仇啦，下年唔知有無機會

報仇係時候

洗鬼，前面兩個柒硬pit 啦

VSC 助咸

max呢個pole含金量真係值
平治兩部唔差, 反cup到平治
再拎pole

睇睇下攰得濟恰著，平治今場輸乜？

火星車未拆晒啲沙包姐

vsc button

直接射佢落嚟報牛啦

又出鬼VSC

係咪燈緊？

輸max發威

因為笨屎太OP

Max pole之後冇人記秦仔今日迴光返照

中完武肺
後追 P1
畫面好靚

輸max開無雙

屌都廢事

揾個人做總導演熄車

報撚咩個柒碌
睇死佢唔夠膽一起步就追撚住咸狗嚟隊

BLM

[咸犬必定戰勝歸來!] F1 2020 阿布扎比站 討論區 3

輸素素唔係揸Merc呀

Who?

跟貼啲落降頭

對住咸狗個屎忽吉埋去

一陣又響前面閘住圖

咸犬必定戰勝歸來

大佬佢連架麥記都砌唔贏

Max行遠少少啦你，仲同佢吹水

命中缺pole

正

Max係咪問緊咸中武肺咩感覺

今日輸少咗㗎喇

又黃又黑

輸少唔可以當贏㗎

秦仔：輸少當贏
Horner：你邊位？

Ham手足黎

咸狗手足

輸少當贏不如唔好鬥

頂帽黃到

Max終於有第三個車軚仔

Push